(Idea 唔值錢) 再搞Justin.tv 2.0有冇得諗?

本人唔識it 亦都冇咩錢 所以推出黎集思廣益下 (以前我都有提過黃外賣公司)
今次big tech 暴動事件 令我有呢個idea 本人以前浦開JTV既清淡節目 當年剩係廣東話係高登既channel 都已經係百花齊放 但點解近年youtube取代左後 我有好多原因唔想睇youtube既節目 相信其他人都係咁諗
現有既直播channel 主要係twitch同youtube
twitch 仲要剩係用黎直播打機
而youtube亦都要受佢既條約同埋網站format限制 做唔到好似以前JTV咁撚自由自在

twitch 一堆女都唔係打機

閱